謝峰：絕大多數香港青年都傳承了愛國愛港優良傳統

外交部駐港特派員謝峰出席活動致辭時表示，半年多來的修例風波，將香港推到回歸以來最危急的境地，一些青年人迷失街頭、違法施暴，讓人感到義憤和痛心。但他認為，「黑衣暴徒」只是一小撮，他們不是香港青年的代表，而絕大多數香港青年都傳承了愛國愛港優良傳統，是香港重整行裝再出發的希望。

謝峰又提出，愛國是人類共同堅守的主流價值觀，並非抽象，而是實實在在，一個不熱愛自己國家的人，永遠不會得到別人的尊重。他說，愛國就要真心擁護一國兩制，堅決反對港獨，反對外部勢力干預，以做國家主權安全的捍衛者和一國兩制事業的接班人為榮。

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

又一小撮

老閪殼又話放棄一整代年輕人，咁快改口

值得人愛咩
愛國～
班黑警都唔愛啦

又話放棄我哋

邊撚個黎

被放棄的第N天

好愛香港
為左香港命都唔要

要改名 ： 香港青年（被放棄）

一個不熱愛自己國家的人，永遠不會得到別人的尊重

屌，首先中共唔撚係我國家

愛國
所以推翻佢
冇問題

愛國就要推翻中共

好似活喺平行世界咁

身邊好年人的確真係好愛國
聽榮光聽到喊
一聽到就會掩心口表達愛國情懷

香港國

佢嗡乜？ 平行時空？

愛國愛港既意義就係反共

咁少撮都搞唔掂
幾時炒晒班差佬？

踢旗.gif

amazon買左fire tv，睇到now 有線，日日唔洗睇tvb

又少數扮多數充大頭鬼

愈愛愈想共產黨滅亡

啱啊 所以我討厭毛澤東 佢唔愛中華民國

又屈自己係大多數，企圖搶奪話語權中共慣用技倆

選舉完左一個月喇，我方呼籲少數派認清事實

小數人的國，由小數人去愛吧by 毛澤東

倪匡：我唔愛國洗撚反共咩！

一國兩制，反對港獨，咁一國一制唔係仲好？

沒有賣國，只有愛港

內地好興用學生代表去扮係整體意志，北上交流過就明

坐咗一排啱啱放監, 區選愛國愛港贏咗幾多席?

少數派就收聲啦

當然愛啦, 警察聽到深圳有海底撈食, 仲唔狗衝咩

喂喂喂，企開D啦屌你老母

愛國就要港獨
愛國就愛香港國

愛國愛港就更加要反中共

就係因為愛國先反共
口愛國嗰啲全部都外國勢力黎

啱呀
愛美國愛香港嘛

又想淡化我地既影響力

曱大大錯判形勢多得呢班撚屌

食屎

偽共產赤納粹就係國家民族前進最大絆腳石！

希望佢唔係真心咁諗，
如果係的話， 香港就大鑊， 原來中國完全唔知香港人諗咩

香港國，我最愛～

平行時空

究竟六月先訓醒既人有幾多成係愛中國

我愛國
愛香港國

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

［急］開心過後海傍摩天輪大合照